新冠病毒太詭異！戴巴拿女友：檢測轉陰再測又陽性

祖記球星戴巴拿（Paulo Dybala）與女友奧莉婭娜薩巴迪高尼都確診感染新冠病毒，如今奧莉婭娜談到了對病毒的一些認知。

「3月21日我和男友檢測陽性，三天後再測是陰性，昨天我又一次檢測，又是陽性，因此我體內依然有病毒。」

「我真不知道這是怎麼回事，這證明我們對這個病毒瞭解甚少，我們之前以為是被他的隊友（魯加尼 Daniele Rugani）傳染的，但奇怪的是，過了15天，我們還是病毒陽性。」

「不過我們現在很好，沒有症狀，感覺也很好。」

新乜撚野冠啊

問下係咪用左中國試劑

洗唔洗咁玻璃心

不斷交叉感染

新冠你老母
中共武漢肺炎呀！

應該叫美國肺炎

Blocked